我依家明白林鄭點解會唔識用八達通地鐵

身嬌肉貴嘅嘢港豬識條鐵咩, 一陣燒爛林鄭對黑絲你港鐵執笠都得